如果你地六合彩中咗5千萬 會打咩工？

我會做記者，專問啲高官名人尷尬hihi問題。

唔驚有錢無命洗?

我會開間女僕cafe

開鋪做老闆啦

書店毒撚
日日毒書

買間豪宅然後喺樓下做看更

識玩

咩玩法

間中番下PT打發下時間

是但啦... 總之唔洗捱夜，朝九晚五就得

5千萬買到豪宅?小朋友

5千個用黎投資已經財務自由啦仲打工
打你老母啊

做收數佬

買架法拉利做UBER

搵d保守投資2厘一年都有一球啦

你唔搵D細藝比自己會好撚悶
所以一係搞D小生意 一係就打風流工
除非你有夢想去achieve

Idea唔錯
但係香港犯法 有咁多錢仲要冒住比人拉既風險

去m 記食Mk 妹

去買濕鳩私樓屋苑，入去做看更，然後去選業主立案法團主席

事實證明記者喺香港人心目中係一個你想做就做到嘅公廁職業

中左仲打工包括做老細係咪onlun9
玩波玩馬玩股票收息期指

去到銀行做外幣定期都有錢收

買樓買舖收租又得

五千萬買到咩豪宅

如果你有5千萬仲諗住打工 你既奴性都幾撚勁 好適合係香港生活

浄係靠被動收入都夠過世啦

港豬真係港豬
唔返工會悶
我日日環遊世界，學下渣飛機唔撚好

禮頓山算唔算？

到喉唔到肺既中產會覺得係

你去過長旅行都會知日撚日係度9HEA係會好悶
你去旅行去足幾十年?

打工打幾十年=唔悶
旅行/學野/遊山玩水/投資賺錢/媾女/遊艇會=鳩Hea好悶
翻去ot啦你

一睇就知條撚樣重未讀完書

清我開緊設計公司既時候
你未撚戒奶添啊

笑撚到我癲
中左五千萬仲諗返工，奴隸種真係一世都係奴隸

咪撚玩啦你，去旅行去到就住就住梗悶啦仆街，當你有千萬身家就唔同玩法架啦，傻仔

旅遊達人, 依靠收息收回報生存, 1年1%都50萬, 5%就250萬, 係咁loop再投放買磚頭,車位,的士牌, $生$
銀行定存食屎極都最少有1%息率
有時做人冇咩雄心壯志係好事, 做有錢既廢人多福

買八間連租約單位按五成
然後去樓下做看更

咪撚玩啦
你一生人都去唔撚晒全世界啦

不過你都係做奴罷啦

低層次諗法係點用果5千萬
高層次嘅會諗點樣用呢5千萬去搵多5千萬

但係講就天下無敵，一個普通基層市民，突然間有一筆橫財，多數都好難忍受誘惑，點都會豪使一部分先，剩低嘅再諗點樣用嚟錢搵錢

All in匯豐

有人叫你仲要繼續打多幾十年工?
我求撚其開間鋪做下小生意 然後一年都可以照去十幾廿次旅行
咁樣我會覺得仲充實 又可以保持住D錢唔會有出無入
你以為5000萬係香港好撚多呀?

小生意咪姐係投資
咁我有撚叫你去旅行去幾十年咩？
風流工又係你自己講
5000個唔係好多啊不過你成世搵唔到囉

有5000個仲諗打工果d死撚左佢啦，唔係係度諗點善用自己人生增廣見聞，用果d錢黎搵更多錢，而係諗住hea返工過日子，你地唔死都冇撚用

佢請你先得架
住個個屋苑係唔可以做個到看更

再用4000萬同政府打官司 留返少少過返正常打工仔生活

我而家呢份工 中五千萬會俾人屌造馬

老一輩啲戇尻思維 開口埋口人唔做野唔得 之所以唔做野唔得係因為人要搵錢生活 既有錢仲做乜柒

有5千萬仲要諗返工 奴隸制真係成功

買幾層樓收租
再讀個 PhD

有睇有冇得食先...